嘩！ 呢隻咩蜜蜂黎

好似好恐怖

蜜蜂同蝴蝶混種

雜交

蜜你老母
呢隻叫蝴蜂

蛾嚟?

暫時得你一個有小學學歷

Hi 兔

真定假

上google 搵唔到類似即蜜蜂

津路水炮

有冇蜜蜂專家

Ok新會然

皇芝蜂

屌你, 螢火蟲黎

上連登勿認真
好事黎
唔係好想成日見到d認真撚

大針蜂